[有片] 乜原來葵廣賣書啲人咁惡

係facebook見到無聊睇下..
點知見到條臭閪咁惡
講真邊一間賣又點 唔通走埋去打鳩佢 ？

2:22起開始睇

挑 咪又係見條友毒兇下佢 最睇唔起呢啲人
今時今日仲有地盤嘅咩

Cap佢出黎等大家認住佢

認住佢個臭閪樣

聽把聲都覺得條友好撚毒

懶醒以為人地講緊大話

不嬲都係黑社會先做賣書
好人好者唔會做

屌佢啦 賣書仔有撚料咩
佢真係吹到雞先講啦

食下煙 著下黑衫就有人怕你咩

而家啲後生女好多都

好驚

以為自己大哂

買書係咪有波揸

唔明點解其他人唔打格淨係打佢

有冇得摸?

有得比佢瘋狂鬧

你咪又係唔敢即場開佢波

好正喎，好有親切感，好似以前啲同學
「要唔要啲初中書呀？全部都女學生用過架喎⋯⋯ 」

但比個臭閪一兇個樣即刻好驚

唔好打格啦

BTW 好似幾好波

報警

少女賣書唔找錢 𠱁有「售後服務」

【本報訊】暑假接近尾聲，不少學生都趕買下學年的教科書，但卻有學生哥在葵涌廣場遇到不良書店，除被職員搶書單硬劏外，書店更出動短裙少女拉客，有賣書美少女竟聲稱有「售後服務」，藉詞不找續數百元餘款。另外由於現場售賣二手書競爭大，本周一有兩批人疑因爭生意爭執，其間有人揚言：「信唔信我打你！」警方接報到場以涉嫌刑事恐嚇及遊蕩罪拘捕4男6女（14至31歲），案件交葵青警區反黑組接手調查。

葵廣二手書店賣爛書
葵青區議員吳劍昇指，近日接獲多名市民投訴，指有人在葵涌廣場兜售二手教科書，目標是初中學生，手法是搶去對方書單帶去書店，並聲稱以低至三折賣書，到達書店後店員迅速將書入袋，曾有人遭索價1,700元，付款後回家發現全是舊版書或殘破不堪，無法使用。
吳更發現稱有不良書店出動短裙少女拉客，曾有青少年指付款後少女職員拒絕找回數百元，並稱餘款可作「售後服務」之用，但未有透露甚麼是售後服務，最終該男生追回餘款未有理會。吳關注所謂售後服務可能涉及非法勾當，希望警方正視。
消息指，近日有青年在葵涌廣場就賣二手書生意爭執，本周一下午4時，兩批書店職員拉客時起爭執，其間有人出言恐嚇：「信唔信我打你！」警方到場截停10人，當中包括9名少年男女，其後以涉嫌刑事恐嚇及遊蕩拘捕各人。
據稱，葵涌廣場有多間書店，每年暑假賣二手教科書盈利可觀，負責拉客的青少年可抽佣10%，有指7月旺季時每日收入逾千元，因此常因爭生意發生糾紛。

屌賣書都有陀地

而家D黑社會窮撚個西 成班人去球場搶細路哥一百幾十蚊都係咁

搶人書單仲要想唔找錢

定係你講緊大話呀？

媽 好柒呀

如果話係 佢可以點

...

想特登買書再拎去當舊書賣搏特別服務

啲女

個陣比人問賣書
直接同佢講讀緊大學
唔洗中學書
條友即刻無聲出
睇死你班撚樣分分鐘asso都讀唔掂

社會既渣滓

嚇死人WO CHING

條友唔係無聲出，係唔想理你姐

我話讀緊ive

幾自大先會覺得人地係比佢嚇親
洗唔洗問埋你讀咩科,邊個campus呀?唔岩就轉下一個啦,搵食架

天之驕子仲唔嚇撚死佢地?

不嬲黑社會先賣二手書
不過葵廣賣書果堆都好耐
全部都係小朋友mk黎

屌你老味黑社會要黎賣書咁撚折墜
不如賣屎忽啦 你地d咁既人材
唔做雞唔做鴨曬晒

讀到大學咁勁

讀大學都拎黎打飛機

柒到唔敢睇系列

請問係咩售後服務

HJ

冇大茶飯做咩
賣書

有次同女朋友去，行過啲扶手電梯，成班mk仔行埋嚟大大聲扮傾偈：「哇你有無食過樓下間手抓餅啊？好好味喎！」 完全覺得時下年青人已經係各方面淪喪

一本都唔知有無賺到幾廿蚊
大生意黎架
上面D黑幫大佬一定吹大雞幫拖啦

試過未

咁撚戇鳩

成日都喺度諗做賣書/企葵廣嗰啲人係諗乜，咁撚少錢喺度行行企企，我讀書時做part time都唔撚做呢啲工啦，又要拋頭露面

不如討論下售後服務係咩
有冇人試下

夠HEA 可以聊下女

傻9黎，佢吹雞搵人你咪報警囉，睇吓邊個惡啲

有拍片就最好激嬲佢，引佢講自己社團名，自稱三合會成員

想試
點開口問好？

我無打飛機呀
香港地個個都讀到有咩咁出奇
不過撚下班要靠呃人買過期書既企街有咩問題？

咁樣叫撚人

HJ兩q，賓周都損

做m記都好過呢啲

好撚好搵 接近無本無利
一本書收番黎幾蚊
賣出去差唔多一舊水本

無本生利

咪係 有料唔洗賣書啦
呢啲MK轉頭差佬黎到嚇到腳震都似

我識佢真人

啱
M記都已經夠cheap，得四十零蚊個鐘

啲mk畀人呃呃氹氹話會分佣，最後高過最低工資幾蚊都走去做，企成日先得嗰兩三舊水

本書收番黎幾蚊
賣過一本數學書 $20

有fd著住物理治療件T都比人問
跟住我地狂笑

個mk妹幾正

依個宣傳手法幾好

雖然片主好柒，不過依啲社會實驗，哄到人開心又唔好影響到人，都值得支持下

more

讀緊U都比人當中學雞問個樣肯定好毒

係就講多啲架出埋佢ig同facebook

有料佢地班垃圾就唔洗賣書啦

我同佢唔熟，淨係知佢生咗仔/女
以前識佢個陣已經好串咀，懶係惡

你無frd有佢facebook/ig？

有幾起佢底

死臭閪仆街死啦

肯有額外服務咪唔洗咁勞氣囉

以前住葵芳自己買
而家搬左過海年年都特登返去幫人地個仔買
冇咩問題

驗屍咁驗都冇話黑面
冇本啱仲話即刻搵人荃灣拎本新既過黎
冇一次試過俾錯書/舊版書

一日未俾錢一日都可以講聲唔要擰轉頭走
影印書單先係常識
就算冇影印 影張相先得啦掛 咩年代仲怕人搶書單

只要你唔係成面鬚都會問你嫁啦

成面蘇都俾人問

都唔知幾好搵, 十年前返過賣書PART TIME 都輕鬆2皮幾一個月.

蛇地收保護費

起碼唔會即刻話自己拍緊片
問下佢咩事先啦

中同.....呀叔公廁....

假㗎啲奶.jpg

幾好波路
百五可戰

年年暑假特登喺班友前面行嚟行去都唔問

葵廣啲Mk妹真系好正牙

十年前旺角仲狼死 搶書單
後期有班差佬專係監視呢班人

欺善怕惡

..

好人好姐做乜賣書